化妝既女仔

話人毒撚瀨蛤毛想食天鵝肉 好高檔咁款
落左妝 你係鴨扮鵝咋

係

港女不敢面對
比人踢爆掛鵝樣鴨身

好心好者做乜化妝
一定發姣

（冇圖）一人一個素顏唔化妝靚女